陳茂波宣讀新一份預算案，料有一次性紓困措

一次性抒困

每日2000$鐘仔錢?

咁要引入海外專才先得

供應緊張